仲有冇巴絲記得Dormir?

想知道佢近況

侵仔放過人啦
好返啲高質post畀我笑吓ok

放過人ok
不過已經冇晒靈感開新post

自己去紅登追蹤佢la

原來潛咗返去

回溏

又追擊

記得你有開過po

無啦啦有個正評
好心寒

幫你中和返囉

原來你就係多咩